（狗頭豬腦）用狗圍學校保護犬二代,仇恨加劇

犬二代是特權階級？
用大量警力去恐嚇其他學生，犬二代可以橫行校園內外，比美黑警父母。只有反效果，完全分化學生，無眼睇！

反正d狗唔行必，每間學校長駐一隻狗，對犬二代至安全，d狗話自己交稅多過人，用多d政府公帑是天公地道

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

而家根本理撚得你大力打壓